有無人睇到啱啱cctvb個政府廣告

拍到好似真係有恐怖分子咁叫人走嗰個

721證明求係無用

wow咗 太耐無睇cctvb

拍幾多19廣告都遮唔住黑警係黑警，垃圾政府係垃圾嘅事實